［新年新氣象］一口田畀十隻牛耕。（猜一支那用語）

牛逼死了
好逼呀😵

啲牛都無死 作過啦